Trump發表影片，正式回應國會事件

中文報導

個表情咩事

侵侵

Trump都想割

清算侵粉

終於叫一個正常D既回應，尋日真係唔可以接受，今日俾支那甚至連委內瑞拉都抽水

共和黨班人
真係以為比人偷走左咩野
5年後可以攞返

衝入國會果班真係變哂condom
雖然話衝國會有混集BLM同Antifa
但衝入去根本係人之常情

選戰上，侵已經無棋
仲要準備全體被民主黨迫害

好老實，美國你輸左可以4年後諗點贏，而唔係衝入去

香港呢D 拎大多數票但如果唔變的話選多4000年都冇得贏，衝得遲

Mr Trump has been through too much. Take care.

美國主流民意太強 唔到Trump唔割 今次除咗眾叛親離真係諗唔到第二個字形容

完結了

Trump真係一個偉人

死撐都仲好d
講d咁既野，政治生涯玩完

侵粉 仲有咩後著呀?

玩大左，一舖清袋，輸俾中共，4年後點東山再起

主流民意好大部份都畀媒體操控左，而媒體又俾民主黨操控住

坦白講 衝入去班示威者變左義和團
而其實佢地好多係單純愛國者
老老實實 班示威者無傷害過住何一位國會議員

為大局着想

condom手足
不過佢又真係雙重標準

點樣分

屌佢咁講對唔對得住死去嘅手足

無論撐唔撐佢反唔反佢
係非美國人黎睇 唔洗核實個人資料都可以投票既話 都反映到個制度有問題
而佢以極高票數敗選 輸就真係比人輸左遊戲規則上 就算呢個真係冇election fraud 都係一場笑話

說好的驚天大證據呢

係呀，司法制度都有問題，移民囉

割席了，手足已成condom

變condom比人割，尤其死左果幾個

經過噚日一役, 都真係玩撚猿

止暴制亂係文明社會最大公約數

明明侵粉先係最大責任 係咁share fake new 鳩up 先搞死個幾個人。

咁有無拎野飲放低錢先

聽日咪會有囉

再唔係聽日嘅聽日 or 聽日嘅聽日嘅聽日

He needs to know he is loved and respected by woke people. ♥️

死左個4個人真係白死

咁佢地都係有樣學樣姐，同追星潮流一樣，會以佢為榜樣

我寧願佢攬番被槍殺既女愛國者

有冇擺低散紙係地鐵票機上面呀

咁保安有咩用 出事先郁手？

最撚on9就係呢家咁

明明佢都有講
成撚日老屈

搞到死人真係唔可以接受

向習近平投降了

侵之前仲話會join示威，最後只係網上叫人和平同返屋企

仲期望佢有plan親身佔國會宣布成為戰時總統

講一句佢都係為愛國而死好難咩？

侵原來都不過如此

仲要割死忠攤

講就凶狠，做就毓民

最自私嘅總統
四條命都唔交代吓

學劉仲敬話齋，右派會話trump 太軟弱

咪撚癲啦
不如期望佢帶頭衝

黎個形勢，特郎普唔可以唔敢做，否則會合法化BLM及安提法，同時佢亦都係唔想支持者犧牲，美國暫時都遠未到要以和平抗爭以外的手段

侵...

真 主流民意太強 侵侵

得啦死五毛露撚晒底 猶字都唔撚識

雙重標準唔係應該係屌尻blm
攬自己友咩
依加佢兩邊都屌喎

當奴侵唔係政客何來政治生涯玩完, 就係因為佢呢隻 Wildcard 打亂晒所有既得利益人既一切, 最後無人理對錯踢佢走為終點.

係右派自作多情 逼人地做凱撒

可能唔想見到美國人自相殘殺 寧願俾班智障執政

Trump 好波

侵大勢已去，連登仔都開始割佢。迎接新政府，呢d 變化真係好好笑
過多幾個月，Sir , this way . 美股gogogo

你搞錯左 係民意影響媒體 媒體唔迎合民意邊有人睇

紅州政府唔理拜登admin 已經可以有排玩

而家都咁，真係落左台渣都冇

侵都係deep state/左膠

Trump 考慮下買左twitter 做老闆仲好

睇個勢好似好硬
做就唔敢做

好撚慘，衝入去果班就等你宣布內戰，黃袍加身

點知你叫人圍國會，但衝入去就叫人返屋企

然後再認輸，抵叫 大豆浸

美國勇武派又成condom

知唔知佢對香港示威者衝立法會講左咩呀，話係表達佢地自己民主既一種方式呀

4年前既希拉莉咁快唔記得嗱

個女軍人到死一刻都忠於侵

屌佢老味真係話一句不支持暴力就算

自己仲係總統 都唔幫佢追究隻開槍狗

希望侵侵臨走關注下香港

又撚愛侵力

咁不過侵粉自己圍爐啦

又賴俾媒體操控

最後機會，吹晒雞咁，起碼都去一轉現場丫

你估侵侵係你班抗爭外判撚咁唔要面咩

你條on9仔今次又邊飯

做到美國總統都無力對抗deep state

傻尻 原來你係華春瑩之流
行為一樣但係成個背景都唔同
我去茶餐廳食野佢啲野未煮熟然後個廚話你平時食刺身咪又係唔熟 你咁雙重標準架

拎垃圾會同美國國會比

起底 block

咁佢唔識玩政治啦

今次真心變左condom

做埋總統都唔係政客？不過無謂捉我字蚤啦，反正經過呢兩日trump支持者應該都大半死心

唔好on，佢點買得起，入股mewe及大紀元至係正途

Trump 46.9%

你估BLM班左派都好妥拜登咩

咁香港有冇民主呀屌你老母

掉個比喻出黎以為自己岩?都唔知up 麥柒，明明成個行為一樣

the greatest

啱,共和黨下次揾返個討好啲嘅人選,又可以重新玩過 根本侵自己個公關形象就係太多人憎,有錢佬階級背景又成日講d痴線野,所以d人先要反佢

成班連登仔教侵侵點做
點解侵侵唔搵連登做軍師

有錢佬無得做總統驚閪咩

咪就係話行為一樣但係個背景唔同囉
咁都唔明 閱讀拎f？？

慢慢 駁唔到就block

佢做咗好多對美國有利嘅嘢
係無可否認嘅事實，尤其打擊赤共
封閉共產使館最精彩，侵侵雖敗猶榮

所以？
香港無民主，衝立法會就岩？
美國有民主，衝國會就唔岩有咩關系

後生會睇到trump的理性
同時佢嘅豪情與肝膽
期待下一個侵侵的出現

你話邊飯咪邊飯囉

Trump 都拍咗片
一切結束了

點都好.....多謝Trump 揭露Deed State 邪惡一面

祝福Trump之後平安無事

連登仔: 射支核彈去中共先啦 後果唔好理住

你回緊嗰條友，一早俾我block咗

咁你分析下，背景點樣唔同，會影響件事係岩定錯啦，柒頭

個女人為佢死埋都割
係咪癲撚左

因為你不願面對，岩啦，我都唔想見到你

唔知點解諗起MGS3 入面The Boss

連登仔教完pompeo pence玩政治之後

最後連侵侵都鬧

話侵侵軟弱

醒下啦，一舖清袋呀今次，仲話咩野軍管，黃袍加身。

仲有，所謂既證據如流浮山刀手。每次講都話有後著，you would soon know。講到最後原來二仔底

唔好將主願願望代入現實，只睇自己想睇既野。

利申，朱生封佢account極度pk，facebook必需死。

講真係咪FAKE都唔知啦
所有MEDIA話佢係FAKE 一班愚民就信晒
當大部份既人都話係FAKE 真都變FAKE啦
連法庭都係佢既人你叫點證明係真

你班友真係唔好咁癲啦
日日都話打仗 內戰

大家都係扑野 點解強姦會叫強姦 夫妻情侶就唔係強姦

條友都幾on9 理解能力差到應都廢事 呢啲咁既人完全係度消磨緊人既耐性
利申 已block

佢講得出呢啲，應該真係諗住退休，唔再理政治啦

都係嘅，辛苦咗四年

侵侵休息下啦，呢個世界痴晒線架啦，同老婆仔女嘆世界算啦

佢創造咗幾拾萬本土職位，拉丁及黑人就業率上升，佢將以色列大使館遷往聖城，中東和平露曙光，孤立伊朗，減少規章，活化中少企

應該改名做超級五毛

完了

班內戰撚都on99

美國係阿根廷定泰國 軍方會take sides?

定靠所謂既民兵?

同埋迷侵主要因為佢對共強硬，如果真係內戰，幾時得閒理中共。戰完又真係可以繼續對付中共? 成班被個人意願喜惡上腦，而去話所有所謂阻撓侵既人deep state，依個phase真係好使好用。

唔係BAN左AC咩

真，咁樣割幫你衝果班
人地衝完期待你自立，你就叫人黎然後返屋企

你訓醒未，都on9 柒鳩

愛侵力: “侵俾deep state收買左”

係呀，你地圍爐最撚叻

點自立?
叫國民警衛軍拉鳩晒班議員?
或者衝入既人同軍隊打過?
如果軍隊唔聽佢講 咁都係deep state?
醒下啦

大把官司等住佢呀

愛侵力死撐到精神病患者咁都要繼續撐，反而侵寧願認輸都要割

軍隊會聽佢講
仲有出面百萬民眾等待號令

總統無咁大權
係顯得民主黨同wallstreet班人滅絕人性姐
不惜內戰都一定要繼續連任
控制美國
侵唔想打

侵唔想內戰
民主黨同wallstreet 滅絕人性
可以犧牲市民 流血都要爭取連任

諗諗吓，可能真正幫香港人其實係佢身邊啲人，例如彭斯、蓬佩奧及部分共和黨議員，侵侵只係照跟佢哋意見行事。

即刻割蓆，變晒condom

因為佢地輸到咩都無曬，攬炒自己，侵又燈死埋
前排我登必勝撚好q 柒

割了割了，最後原來其實邊個上都會對抗中共，等睇幫拜登打飛機

100%唔會

之前連登預計既劇情幾多中咗 定係自己ff

ff到佢認輸都要繼續?

佢咁做 pence同國會用咗25條啦

咁你駁唔駁到呀
定五毛啲course冇教你點樣駁呀
大家都係扑野 點解強姦會叫強姦 夫妻情侶之間就唔係呀 講呀
點解大家都係食生野 食魚生就ok 食豬肉刺身就cls 講呀

因為對美國人嚟講，係Trump攞唔出證據，喺法庭翻唔到盤，就叫支持者衝入國會向議員施壓要佢哋唔好投票，係妨礙選舉公正，甚至可以話係政變。所以Trump就算出咗聲明，剩係呢單，拜燈正苦要追究落去，佢都未必甩到身。今次衝擊國會，定性做暴動，又死咗四個人，實在太慘烈。

美國人同其他國家因為覺得美國制度仍然健全，而譴責呢次事件，尚可理解。但香港嗰班政治begger同國際契弟真係好撚狗。

99%媒體都係左媒
社交Twitter/Facebook 都係左
點夠人玩

其實上面有D乜好開心? 全世界都係大輸家 得中共嬴

BTW 熱烈恭賀美利堅特區首長順利產生 1月20日正式回歸中國
我係中國人呀屌

駁麥鳩，d 比喻錯鳩曬，我咪話兩者行為一樣囉，你係咪有精神病，及早求醫啦

好多blocked user

inconvenient truth

香港成為佢地口中議題 真係由pompeo開始

要迷真係要迷龐

侵侵對華加速係武肺後 武肺前hold人權法到最後一日先簽

撚狗姐...
仲有後著....
仲有大絕未出....

侵 supporter 瞬間變condom

姐係強姦同情侶間做愛都係扑野 所以唔應該屌人強姦 你係咪咁嘅意思？

同盲俠講多句都曬氣啦

中共又贏

支持侵侵止暴制亂

呢下勇武真係輸埋4年後果次機會....
完曬

你係愛侵力

點解唔可以好似黃區議員咁死都唔割？！？！？！

有冇手足可以答我

但係想問下選舉舞弊嗰單嘢到底解決咗未
如果未解決嘅話四年後點樣確保共和黨仲可以選

之前睇到個話乜撚嘢監票員喺點票地方就可以監票 但實際情況個監票員畀人夾喺冇雷公咁遠嘅地方監票 根本乜嘢都睇唔到
最後消息好似係話法院判咗監票員係點票地方入面就冇違法
咁呢單到底係真定假 真嘅話咁嘅漏洞都可以夾硬咬到變合法 四年之後一樣可以咁樣做

班社會邊緣知自己係condom未

64坦克都碌得好好
唔通出事先郁手？

佢一開始信咗習近平話呢隻係流感已經戇鳩啦
嗰陣喺連登睇到新聞我已經話佢玩撚完
你點會信一個平時畀你係咁蝦嘅人

選舉不公一日未解決一日都唔好諗有公平選舉
宜家又唔係冇證據，只係最高法院唔受理
拖到佢肯開庭等大家有個結果都好
你夠膽咪有證有據下判侵輸
宜家夾硬用程序公義整死阿侵根本對侵同選侵嘅選民唔公平

同你班小學生講真係嘥氣
又要支持自由民主繼續 規矩都唔守？我支持特朗普都唔覺得佢咁樣衝入去有咩意思
無論你入立法會或美國國會入到去真係預咗要死
如果嗰啲地方可以知出自入就唔需要持槍保安了

正解

佢地既證據無法庭受，無論個州係邊個黨都好，係無。

dominion出信，newsmax都話自己個claims無證據支持。

由始到終，證據停於陰謀論層次上，圍白宮變咗出師無名。

facebook twitter控制資訊係該死，但未到你去合法化軍管政變既理由。justify唔到。所以今次侵侵係輸到清袋。

我唸佢都已經好自責

因為佢犧牲左4條人命 我唸佢呢一個陰影會伴隨佢一生。

不過的確對佢又真係期望太高既

其實佢都真係好傳奇，由一個全世界當佢傻既人，進化到做左好多政績既總統，再變到同惡勢抗衡既鬥士。

我唸後世都會好多人記得既

仲有漏咗
封閉孔子學院都好精彩
中共真係滲透得美國好緊要
奧巴馬個冚家剷勾結共產黨
搵佢哎呀計做內應

最高法院法官係trump 自己任命，都話證據不足唔受你班撚樣接受現實唔好再睇fake news 啦屌

做男人做到咁真係死而無憾
唔似其他政棍失業就冇嘢做
佢自己仲有個商業王國

證據有無法院受?

最後位保守派大法官係佢選前任命，6:3，結果呢?

而家咪有咗結果囉。唔開庭 = 已經判咗佢輸。

屌，你班柒頭可唔可以睇少陣fake news 再唔係自己update 下D消息，而唔係好似點點點，真定假又唔知就出黎講

侵不嬲都係Law and Order

好呀，就用返你個錯既比喻，係咪香港等於係情侶做愛，美國係強姦case ？諗起都on 柒鳩

1月6日
應該要定為世界淪陷日

愛侵力點算 hang機了

侵侵當手足係condom

唔落手落腳點蠃呀！佢哋只係靠神助!呢次真係God bless you

其實唔關左唔左事，係唔想再有Trump呢種無從過政，唔靠主流媒體，剩係靠Social Media接觸群眾就可以贏到班從政多年嘅政客。對啲上層人士嚟，啲咩咩主義同咩咩民族係要嚟愚弄被統治者。人類生性好鬥，本來就係鍾意打嚟打去。對呢啲上層人士嚟講，有兩邊陣營咪買兩邊，邊一個陣營贏，佢哋都有得賺錢

班愛侵力到而家仲話個選舉有大型舞弊
本來侵侵贏硬

請講

如果真係覺得選舉有不公既，就每個洲做個10000人既民調，去support 你應該係要當選既。唔理個民調係真定假都好啦，起馬叫做係稍為實質既證據

幾個問題
1. 因為之前佢有出去演講 有機會上身 佢唔係石鏡全
2. Rally 又係佢call
3. Media 可以日日寫死佢

現在情況係美國deep state 想Trump 成為黑歷史

美軍都唔聽佢9up啦

柒頭
指控人哋就攞番啲真嘢出嚟啦
屌人哋唔update又唔撚攞出嚟

班愛侵力

死左膠trump trump

Trump

其實大家唔好咁盲目撐trump，其實好簡單佢當日出面呼籲佢支持者冷靜，甚至落去見示威者，好多野根本唔會發現

自己上去D你地成日話人fake news 既媒體睇下，再唔係睇下英國媒體，隔左個大西洋所以抽離好多我冇收你錢要spoon feed你姐下話

樓主已潛

講到幾大都冇用

最大單既違憲法院又怕煩唔判就知

Trump自己, 右派, Trump fans, 共和黨都係法律與秩序嘅擁護者
事實上美國警察, 軍人, 大部分都係投Trump
佢點都唔會追究開搶隻狗

有 dominion 點贏？

有無用既前提下，係要拎到出黎，係兩回事

唔割佢好大鑊

發生左咁撚多野我有收錢要俾料你地？自己用google 唔撚得？記住用英文search 呀

香港點解要衝入立法會呀
咪就係政府完全漠視主流民意
立法會亦都冇辦法表達到依樣野
美國邊係咁
再者香港成個制度失衡 成個政府冇哂監察
任何制度入面嘅抵抗都被禁
美國又係唔係呀
個比喻點錯呀 咪就係學你淨係去比較個行為唔睇背景囉
啲黑幫劫獄同法國大革命衝入巴士底監獄係咪又一樣呀 應該予以遣責呀

佢咪拍咗片叫人冷靜要law and order
最後咪比twitter del片

柒夠未用dominion trump 贏既地方比拜登多，而且係大炒拜登你班撚樣睇fake news 睇上腦

著名五毛黎 唔洗認真覆佢
覆五毛唔會顯得你醒目 只會同助長佢地氣焰

Blm就peaceful
而家就riot 咁對比好難相信佢哋喎

冇就冇啦
一邊屌人冇証據冇料
一邊自己唔攞料
下次同人嘈記得叫人自己google

同五毛嘈就好似同啲藍蛆廢老嘈咁
講道理又聽唔明

姐係你話美國個制度已經好完善，愛侵力應該要認命啦
你而家兩邊不是人

證據一早放唒出黎啦，有相有片有證人，調查既人受槍擊，咁多野你都話所謂既證據如流浮山刀手，同藍屍有咩分別，乜柒都睇唔到，唔L知唔L聽

成場選舉咁多爭議，諗住上法庭解決，點會估到法庭唔受理(講緊Trump團隊/民事)，你多多證據都變流浮山刀手啦，同梓樂單CASE一樣，上法唔到法庭，係死因庭有幾多人證物證都係無用

你叫人唔好代入主觀願望，咁你又有無真係去睇下呢D你所謂既證據阿?咪咁撚雙重標準啦，民調仲有成3成幾既DEM人都認為今次大選舉係有舞弊，你以為出黎示威既整係得Pro Trump者咩!!!只睇自己想睇既野。

都仲未計咁多私人公司踩唒界去干涉政治，大選前所有MSM對Trump既無理攻擊，仲有亨特哥D威水史視而不見唔報導，MSM完力傾斜幫BIDEN助選呢D你唔講?以往邊次大選發生過?定係你見到唔講阿?係既就唔好再講咩支持民主啦

全部都係deep state

//6名因為推動制裁中國而在舊年被中共反制裁的美國國會議員之中 (全部共和黨)，2人投票贊成重點選舉人票 (Josh Hawley, Ted Cruz)，其餘4人反對。

Marco Rubio 形容闖入行為係「第三世界式反美無政府主義」(3rd world style anti-American anarchy)，有些人已經「痴左線」(crazy)，「中國最高興」(China is laughing)，又話有人話可以爭取重點選舉人票係誤導。

Pat Toomey 形容闖入行為係「羞恥」(disgrace)，又話反對結果的共和黨議員係輸打贏要，佢地過去從來都冇反對過賓州，which州議會係共和黨控制，的選舉法律。

Tom Cotton 形容闖入行為係「叛亂」(insurrection) 同「無政府主義」(anarchy)，又批評好多政客誇大推翻選舉的機會，係誤導選民。

Chris Smith 「譴責」(condemn) 闖入行為，又指國會冇權推翻選舉人票結果。//

自動裝哂condom

弱智

喺檯底變啲票出嚟有晒片都fake news lol咁唔怪之得共產黨64冇發生過啦 有晒片都可以唔撚認

dominion 出信

newsmax即刻話佢報道對dominion既指控無證據support

newsmax加入fox既行列 成為左媒

我不嬲都覺得愛侵力on9架
咩都deep state
但你都係咁on9
我有咩兩邊不是人
不過你唔好係咁轉移話題啦
好柒

尋日個個都割，因為真係好肉酸又唔係冇提供options 俾你，英國都有右翼報紙，the telegraph 之類，當然冇OANN之類咁接近fake news

我唔知fox 有冇更新，你睇fox 唔睇評論都叫可以接受

當你以為港共應對疫情夠差既時候，trump話俾你聽佢可以更在差，呢個都係美國人反佢其中一個誘因

仲ff緊 然後一個證據都攞唔出黎
法院唔受理 法院都係deep state 全世界都deep state

你班人自己去follow up唔撚得，google 都有你要既答案，呢個講完又到下個，我答得幾多個，我可以debunk幾多個fake news同conspiracy theory我冇收錢架

呢個講完又到下個，我答得幾多個，我可以debunk幾多個fake news同conspiracy theory我冇收錢架

投比佢唔代表做乜都撐

愛侵力又話要打內戰既

你地班人正一柒頭，不過都要多謝你地
多謝你班柒頭為香港爭取國安法，
多謝你班柒頭為香港清左立法會班瘀血

操你媽b,
輸左就賴地硬
贏左就係民主自決
我未見過咁 無恥

佢在任呢4年真係做左好多世人個個認為不可能既事，最大既政職係中東重回和平(唔知維持到幾耐)同比全世界睇清全球化既真面目。

呢4年不停受無理既打壓下都做到咁多野，可惜都解決唔到美國矛盾問題既源頭

美國無藥可救了，trump 都屈服，e 兩條只係蛋散。左右護法？左右食屎就真。

人哋Georgia Secretary of State（共和黨嚟）怕撚咗你班傻西
俾埋cctv cam片你睇

40分鐘記者會出黎逐個point debunk Trump

不個我知你100%唔會睇
你呢種人睇10秒240p cut頭cut尾嘅twitter片就當係證據

所以宜家事實就係冇
所以你憑乜鳩嘢話人fake news
少少嘢都唔做，推嚟推去結果係乜都冇

踩中左班黃狗條尾，佢地只係識吠

我屌佢個柒頭點都唔肯post姐
有就另一回事

睇黎trump 唔係有咩使命感，只係玩錢玩女玩到討，想玩下改變美國，到最後要負責任就即刻離。

廢材，你連比喻都比唔到岩野出黎，
學咩人講雙重標準呀

係啦係啦 而家真係特別多啲牛鬼蛇神跳出嚟

屌你老母乜撚嘢fake news
檯底攞箱選票出嚟有片又假架？
啲證人立誓做人證又假架？
政府夠話俾你知安心出行同明日大嶼係正嘢
你信撚咗未

冇乜撚，自己去google唔撚得？你要我spoon feed俾你都得，£100 一個鐘，Microsoft team 開cam 講你知，任你問，俾答案有埋資料支持

發生左咁多野要我無償整理講你知，你冇病下話

呢個post好L多5毛

香港黃狗比人講左成年condom, 你唔係而家先發覺呀
你睇下啲黃狗而家吠都細聲左啦。
對比下運動前期，班黃狗以為自己係最岩，主子又大把狗糧，果陣真係日吠夜吠，諗起佢地都笑撚死人

人哋幫你出咗啦柒頭

講到好撚厭，唔該自己google 下發生咩事先

黃狗邊有錢同有膽去改變自己生活圈，
佢地只會吠

判贏就贏輸就輸，唔係最高法院宜家咁兒戲射走個波就算
即係蘋果日報黎智英去到終審又要等多個月先再開庭
又要入返去坐住等保釋

你唔俾source要人自己搵

up乜柒

呢個講完又下個，個個都要我答，你俾錢我？

呢d表面野黎遮

唔做會比人有把柄

20號前我覺得可能仲會有事發生

可能佢經此一戰學精左，戲係做比人睇，實事就要暗地裡做

你快啲吊老美，要爭取民主

玩完了，連侵都笠水

自己吹完雞，再自已割蓆

乜野玩法

Shit hole country大可以無視

上面段片都要40分鐘，而且果個係佢「職責」黎嫁我冇受薪要袋錢入你袋

州法院有受理
審完覺得證據薄弱判敗訴
上訴到最高法院，大法官睇完表證覺得薄弱到審都廢事直接駁回

又要拗又唔講理據又想贏

不如搞清楚你邏輯先

我打開你個起底連一個相關嘅source都冇

真點condom仔

你果D理據 google 答曬想免費update，你老味買iphone 都要俾蘋果稅啦

1. 並非全美都採用Dominion投票系統。根據保守派媒體華盛頓郵報報導，10個搖擺州中有351個郡縣使用Dominion，而川普贏了其中的八成郡縣。若Dominion真的存在舞弊，川普怎麼還能拿下八成？

2. 由紅翻藍的五州中，僅密西根州及喬治亞州普遍使用Dominion，亞利桑那州、威斯康辛州、賓州都只有少量郡縣採用。既然使用的郡縣這麼少，Dominion如何能左右選情？

3. 全郡縣使用Dominion的路易斯安那州，最後結果是川普勝出。若Dominion真的存在舞弊，為何路易斯安那州不是拜登拿下？

4. 2008、2012甚至2016年的大選，Dominion早已在多州使用，當時為何無人質疑它具有舞弊的嫌疑？僅因當時贏的是川普？

點解post 俾佢地咁撚好人，我真係唔撚會，佢地要做愚民既佢地選擇黎

打輸左跪低投降了

其實係未受理，trump團隊仲未打到上最高法院不過程序上點都要1月6號決定好總統人選，就算trump退左落黎官司都可以繼續打，但未必可以廢除拜登總統資格

所以佢地仲不斷請講 有晒證據只不過無人理...
其實只係永遠唔想清醒

割席

個個係德州既官司，trump從來都未打到上最高法院

喬治亞州官員澄清，指無人在當天要求觀察員離開。而片中職員從桌下提出的並非行李箱，而是有輪子的一般選票箱，晚間點票期間仍有一名州調查員及獨立觀察員持續監票。

喬治亞州務卿辦公室發表聲明指，特朗普團隊是故意段斷章取義誤導國民，並指他們有完整的片段卻選擇忽略事實。

講多樣野，喬治亞洲係共和黨執政，唔好話民主黨deep state自己查自己

冇錯

其實今次共和黨選民都有一半係支持衝，呢一半人夠共和黨永不翻身，就睇trump敢唔敢組新黨

最後一句有意思

無謀派就真

你會唔會覺得自己講野好矛盾?

一絲希望，依程序無人理佢，以為侵有手段夾硬黎，點知玩和理非

PR 五毛 分化
Block

因為另一個根本唔受理:

美國最高法院周二（8日）駁回共和黨人要求阻止賓夕法尼亞州認證大選結果的訴訟，再挫總統特朗普的陣營。沒有大法官對此提出異議，包括特朗普提名的3名大法官。共和黨人主張該州選民毋須理由即可申請郵寄投票是違反州法律，但做法早於去年獲共和黨控制的州議會通過。

連登終於多返啲清醒嘅人

早幾個月
所有極右嘅傳言
全部當真理咁信
好撚恐怖
有乜唔啱心水
就賴deep state
愛侵力成個邪教咁

又唔係侵侵叫人衝入去

照你咁講
係共和黨自己攬炒

同埋得一半共和黨支持者認同
general 支持佢地做法既咪得大概四份一?

其實由頭到尾侵侵都係一條見風使舵，滿口大話，彈出彈入，自私自利嘅生意佬，係班盲目嘅侵粉先會當佢神咁拜，重幫佢瘋狂地。spin埋d弱智fake news攪到個個情緒失控，而家攪到咁大鑊死左四個人，條撚樣已經光速割蓆，想問下各位侵粉肯醒未？定係繼續要幫佢揾籍口同spin其他fake news分散注意力？

和平左咁耐，有四分一人支持其實好多，亦係右翼反抗既一個開始

佢地根本唔想睇唔想理唔想聽
個mindset係咪好熟悉呢?

之前仲癲到話大紀元可信
傳統媒體墮落 並唔代表大紀元之流唔係fake news
繼續睇自己想睇既野 就有咁既後果

共和黨下次揾返個討好啲嘅人選

冇錯

Josh Hawley 同Ted Cruz
自己落埋場撐侵完全係行錯棋
燒晒自己將來嘅政治資本
尤其係Josh Hawley
明明仲咁後生

美國得兩黨
一定會輪替
佢地自己走去一次過攬炒
DQ自己搞到下次冇得玩

冇可能唔係舞弊，先唔講咁多證據走出嚟
數據上佢得票仲高過上屆希拉里，有乜可能對面仲可以多過佢
呢場選舉簡直係笑話

笑撚左 衝下已經爭住割 仲內戰

原來計劃係咪齋遊行，等通過核實拜登當選，然後和平散去？

搞個人崇拜佢真係要向某人學習

佢政治生涯玩完左好耐啦

仲發緊夢

條女變左condom 啦

侵割左

作為香港就一定想侵當選
但成班當佢係聖人 柒哂都無條件support
呢啲算唔算中國人奴隸dna

我準備左成年既水同乾糧架
隻海怪放出黎未

ted cruz係投機份子
今次買錯邊
上次只係贏O'Rourke 2%左右
下屆有機落馬

今次真係醒

唔單止視侵侵係聖人
係寧願佢做獨裁者黃袍加身
咁同中共無咩分別

講得好撚中point

如果你由2016 年
RNC 初選開始留意開
由"Grab them by pussy"開始
"Stormy Daniels"
瘋狂炒staff
仲有好好鳩嘢
總之一連串鬧劇

你就會知美國人跟唔妥侵好耐
除咗打中共貿易戰之外
侵根本撐唔過

真，人地勤王為你死埋，侵都可以割席，完全諗唔明點解仲可以迷佢

首先你要信侵粉所講有 大規模 選舉舞弊

如果唔存左咁根本四年後可以再選，咩種票呀掌心雷呢啲兩邊都可以做

就單單係離好遠的問題，可以上訴睇下有冇得限死一個最遠距離，美國係法治國家

其次其實兩邊都咁遠，所以無話有利邊面。你話堆點票義工比人收買，呀屌咁你下次共和黨叫多啲人去做義工未得囉，睇下係咪真係咁易出千

四份一個數點黎，你自己估?

明顯係比人hack 左Account 出 deep fake 片

口臭都算
武肺死咁多人先重點
佢臨選最後一場仲話當選會炒Fauci
哩一吓已經失去哂中立票
再之前叫人飲消毒液 hoax it will magically disappear
真係當全美國人無腦

點解無fraud都係笑話

係極高票可惜人地仲多票呢

再者人地系統有辦法核實票啦，假設真係有漏動的，兩邊都用得架

唔係話要去吊死Pence咩

而家掟磚既都係鬼 比差佬有有借口清場

手足很慘

其實係一個低級局 但美國Protester就中咗
Ted Cruz作緊証 美國黑警放人入場 後面嘅Protester就以為係時候

佢地都答唔出點解朱利亞尼入到法院present既時候話自己既唔係fraud case
又答唔出點解侵委任既法官又好, 民主黨法官都好, 點解都唔接納侵侵個D所謂既"證供", 真係成立既話以美國既司法制度會唔受理?

又解釋唔到點解少過$8000捐比trump defense fund會過左數落去trump pac同共和黨度而唔會用尼打官司

大家只係望住kraken german server 自己圍威喂

想知愛侵力4年前係咪支持希拉莉

冇用架
班友比大量fake news陰謀論轟炸左兩個月
尋晚條女原來仲係Qanon其中一個受害者
Fake news真係害死好多人

玩咁大隨時政治生涯玩完 甚至連累埋共和黨

唔止政治生涯玩完
應該會被label為政變

其實計死亡人數既話

Georgia 應該死左約四千幾個共和黨有票投既長者
加埋佢地親屬應該過11780票

所以武肺做好D已經贏硬敗登

我懷疑班差佬真係想政變埋一份
有哂片特登放人入去
連個軍人都可以比fake news洗腦到咁
難以想像有幾多軍人警察中招

吓!從來無支持過希婆和奧巴馬

出術點票 你贏到？

武肺之前 簽trade deal個時 侵侵形勢一片大好
佢完全輸係武肺 選舉之後更加完全失控

淨係無嗱嗱同mccain family對罵
令到arizona轉藍都已經該死

侵侵並非無政績
但始終性格決定命運

用愛侵力啲fake news logic 去諗
大叫"Mike Pence, show yourself!"嗰條友
一定係Pence fans
想搵佢握手
拎親筆簽名

換句話說 姐係要美國分裂內戰 佢係總統但佢嘅權力係受國會制肘
同埋點解咁肯定軍隊會聽佢講 美軍唔係共軍 冇黨指揮槍呢回事
佢越搞越大盞搞埋共和黨本身 如果佢想繼續玩政治就要識時務 退落黎俾民主黨 睇吓4年後仲有冇機會

個女人死前有retweet 要處決Pence睇唔到

佢愛國好和平架

自己爬文上面有其他人好好人咁係唔同reply 簽左你

係唔係大好見仁見智

一位總統在位四年

可以一次過輸哂參眾兩院多數+自己個總統位得佢一個人可以做到

blue wave係由trump一手造成的

共和黨68，總選民3成半

假新聞陰謀論洗腦真係恐撚怖到
美國選舉咁多年
未見過輸哥方會暴動
今次用兩個月時間洗腦就可以煽動到咁多盲毛出嚟
軍人警察基本上投共和黨
想像吓有幾多已經中左招

係史上第一個incumbent president 輸到咁？

福特算唔算
連德州都輸埋比卡特

武肺搞到一團糟之後
眾議院議席都仲有增加
算係咁架啦
georgia個兩席就明顯輸係佢手上

你可以幫手望下
印象中真係好少

本身連任唔到已經係好少數

本身house senate dem已經過半數

得house 係變做supermajority, 唔計數

借位推

全民文宣連儂日今日開始啦！
記得帶文宣/painting出街，裝飾香港靠大家！

bush vs clinton個屆
民主黨應該係攞埋參眾兩院多數

我指由minority 變majority

Bush 個次Senate Seat 冇變化

只要所有野都叫人自己google，咁就可以鳩吹一大堆唔知真定假嘅野人地唔認同你就係人地懶人地錯
自我中心到一個極點

唔好衝出黎柒啦 好嘛

Vaccine causes autism, it tracks your location!

Where's your proof?

Do your own research libtard

咁應該係要到小羅斯福當選個屆

川普總統11月的敗選不僅讓他成為近代較罕見連任失敗的總統之一，現在更因喬治亞州參議員複選丟失參院多數優勢，成為1932年以來，也是近90年來第一位敗選、又丟失兩院的總統。

上一位輸掉連任，且丟掉參眾兩院的總統為1932年的胡佛(Herbert Hoover)；而近代前兩位連任失利的總統則是卡特(Jimmy Carter)和老布希(George H.W. Bush)，綜觀美國歷史相當罕見。

The Republicans suffered massive defeats in both congressional chambers: Democrats gained ninety-seven seats in the House of Representatives, increasing their majority over the Republicans (achieving a House supermajority in doing so), and took control of the Senate, gaining twelve seats from the Republicans,[3] who had controlled the Senate since their electoral success in 1918

感謝你去搵資料，原來去到32年先有，唔怪得知唔覺有

71義士要預咗死
持槍保安唔代表用黎打死人
你咁講警察持槍都應該打死人，咩瞄身唔瞄頭都係多鳩餘

想要人整理答你班盲毛呀，上面有人post左片，要我答你呀每個鐘£100 覺得唔值咪自己搵source，家陣你出糧俾我? 我點解要答你，google 又唔係冇答案，呢個問完到果個

GA 嗰兩席，如果侵選完有序認輸，再全力鼓動返共和同中立人阻止blue sweep，其實應該唔會輸

係佢繼續咁話人舞弊，搞到啲本身冷感諗住淨係投走侵的人繼續投入runoff ，先搞到輸埋啫嘛

你衝個得垃圾筒既立法會同衝個有幾百位美國最高權力決策人既國會

兩個係咪冇分別?

連咩累共和黨啫

共和黨不仁，咁佢不義啫
美國兩黨制唔係香港嗰種跟黨走
唔會好似民主黨咁後生講到幾反對個議案都好，最後跟黨一齊讚成個議案

之前同朋友討論都係咁講
基本上佢2020年前形勢係Okay

但學你話齋
佢完全係輸性格同埋武肺
把死人口收下
11月前派下錢吸番中間選民
應該都連硬任

2016個啟示就係兩害選其一
所以一堆票去左Gary Johnson同埋Jill Stein度
2020無左Hilary係度同Trump鬥黑人憎
堆中間選民歸邊Trump輸咗無得賴人

連登不嬲二分法
黃就一定要支持攬炒,私鳥,裝修
唔支持就係鬼

向好方面諗 洋腸大清洗 係時候都臘腸話事嘅時光了唉

安乜鳩提法，antifa就antifa啦

又入office 偷信又偷podium 入去主席位selfie好難唔割喎

你真係痴撚線
你話喺白宮出面都可以打腳唔打頭
國會議員同埋副總統都係入面
你沖入嚟我點知你會唔會引爆炸彈 或者做啲咩
個場面只可以咁樣做 人哋係有守則
唔好包拗頸啦屌你老母
唔講道理一味淨係講警察有槍一定錯

我係支持特朗普我都覺得女美軍係死得好悲哀
一個對國家咁有貢獻嘅人
但你沖左入去 我諗佢都預咗

由四年前全院控制加入主白宮
變四年後輸清光
好似係1932定192x年以來第一次

好多老共和都係含住投 anything but dem

同埋曬氣啦你講香港嗰班人如果真係開槍走都走唔切
你霸一個半個鐘 唔通比你霸番一頭半個月 一頭半年？

你前提係美國制度冇問題先會咁講啫
如果人佢前提係有問題，咁佢又真係冇講錯喎

因為好多香港人見到佢成日打嘴炮撚ccp,就覺得佢好勁,成班響到自high但明明佢上年一開始係話CCP 自己會處理好香港問題 條HK Bill 過左又一路拖到最尾先肯簽,根本就係因為班議員施壓先肯做野,侵粉當正佢聖人咁
對美國人來講,佢地覺得拜登係好過侵,係侵個人問題更大,唔代表共和黨無人支持 而重點係香港人根本連票都冇,只係想睇下可唔可以從中拎啲好處,呢點心知肚明

Susan Collins連任到時就估GA runoff 兩席要全取應該無機會
點知Trump係咁推波助瀾
McConnell又幫手阻頭阻命
真係無得冤人冤天冤地

咁好心幫隻五毛兜

咪傻喇 今次事件唔係選舉投票 侵嘅支持者衝入國會 共和黨唔甩身都幾大獲 美國社會仲未接受到要用和平抗爭以外嘅手段
睇吓BLM 共和黨嘅立場係主張law & order 而家侵嘅人帶頭破壞秩序一定會影響其他人對共和黨嘅睇法
侵同共和黨輸咗呢次總統選舉姐 仲有4年之後嗰次 仲有地方嘅選舉啊 咁搞法盞民主黨漁人得利

香港法治邊有死 首先你要信啲官真係紅曬

如果唔存在根本可以告民事 兩邊都可以做

就單單係律政司唔同你告 你可以自己告 香港係法治之地

其次兩邊都有得告，所以無話有利邊面。你話個庭啲律政同啲官都紅曬 ，呀屌你幫人搵多兩個律師入去睇，睇下係咪真係咁紅囉

屌黎都晒鳩氣
香港法治未死呀香港個法庭未有上庭有證據證明到令個官講佢死呀
無人可以omdb

你都幾撚on9
唔理你咩立場
正宗聲大大無貨埋
上討論區唔撚討論唔發放資訊
懶係巴屎閉咁
post條link出嚟2秒就收到人皮啦
阿你唔係
成隻小學雞咁

dominion 改一改數字，民主黨以後每界都100%當選

美國人目的係想保護個制度，
香港係想改變個制度

唔玩大佢，咁不如認輸啦，共和黨放棄侵，好大原因都係侵侵玩輸程序，又敢大玩一場賭博，兩頭唔到岸，輸撚硬，不如割蓆保黨

你呢7頭7上腦，dominion出術集中在搖擺州其他洲冇搞

沒戲唱啦

D證據點解連侵委任既法官都唔受理?

朱利亞尼D官司輸哂喎

deep states?

定D"證據"根本就撚狗用?

如果今次都過到骨，仲選乜撚野？

泛民嘴臉

62單官司輸足61單
重點左3次票(有hand count唔過機)，加埋先多返1xx票

ELECTION FRAUD!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點賭?
軍管? 拉晒國會入面既人?
FF完結啦
你講既野 係阿根廷 泰國 土耳其 或者會發生
係美國係絕對無可能
佢咁做 咪用25條去override佢 即時趕佢走
你口中所有既deep state 咪即係美國一直以來既政治制度

為佢死嗰個女空軍真係好唔抵，一句平反都冇提到。

Trump 自己以外既所有人都係condom又唔係第一日先知架啦

Eric 如果可以incriminate 侵既話disown個仔都似

係呀，淨係點吖嘛，係人都識啦
有冇再verify啲選票

你講到得民主黨人會幫手點票

有問題既話班GOP點票員會唔出聲?

有班盲毛死都要話太陽同月亮圍住地球轉，我係咪要搵埋資料反駁佢地黎掃盲？我冇義務嫁柒頭而且班人根本聽唔入耳，你駁完一個佢又拎第二樣，第二個人又問返第一個問題唔自己搵係唔會死心

現場已經出咗聲啦，你冇睇

Trump 是一個偉人，歷史會留名。

check過喇

講得好

上Parler 睇下D 右翼點講啦
個個都支持仲話要成立MEGA PARTY

你柒在唔想俾資料又要同人嘈
你一係無視佢當佢on9由得佢沉
如果要辯論就攞料出嚟收佢皮
唔好講乜柒柒無義務
唔話你知搞到你心思思

共和黨人check 都信唔過既話真係幫你唔到

你地真係好似4年前希婆D 支持者咁生活o係自己bubble 裡面

成班共和黨咬侵 得6個係正常
依家冇哂籌碼 侵好難再做咩啦
侵 你盡左力了
投撚左左China登既美國人 後果自負

你仲同佢地玩泥漿摔角，根本你講乜佢地都唔會信，特別係你已經擺曬係佢地面前，佢地乜effort 都冇付出過就有，佢地既effort 只會轉去「雞蛋裏挑骨頭」，你講錯一粒字就捉字虱到2046話你反駁唔到，係有選舉舞弊

就算你答到好完美，佢地只會唔夠講就轉話題講第二樣，有左立場既人根本講多句都嘥氣，要反駁佢地既資料有齊，佢地唔搵係唔想去搵，咁又何必同佢地玩，不如係側邊指住佢地笑好過

我咁諗，雖然扮訓既人係叫唔醒
但係總會有令佢地睇到事實真相既可能性
咁既話冇理由唔做

我中意指住佢地黎笑，有咩問題更何況我唔係冇講佢地知要點搵，算好人啦要我spoon feed 咪俾錢囉

祝你好運

睇片佢真係認輸了 始終都敵唔過manipulation

女空軍慘成 condom

無認輸，但會遵守規則移交權力咋

我唔認同佢地衝國會
但體諒佢哋 唔會割
認下侵啲死忠大多數嚟自啲鐵銹地帶
係社會 尤其係民主黨拋棄嘅一群
侵嘅出現令佢覺得有救贖 幫佢地出一口氣 如今又要再返民主黨嘅執政惡夢
意味住佢哋一定再度邊緣化（要知道改變社組結構4年一定唔夠所以唔洗judge 侵有冇幫到佢地 至少有啲policy係幫緊美國工業起死回死）
家下拜登割 美國國民割 連侵都割
慘撚到 沒有無緣無故的恨
講真連衝國會佢地都做埋 往後呢幾年會有咩事發生？
祝執政黨好運

咪係佢一貫唔收口既作風
無認輸
但實際上無法唔接受要移交權力

之後永遠去overinterpret佢說話既內容
一直比人假希望佢有後著
一定翻到盤
其實只係佢唔收口

死左嗰幾個真係無辜....

乜Twitter唔系封佢左a/c咩

仲要懶係理性討論咁呢班支那人真係肉撚酸

做左condom啦

樓主呢個忠誠trump迷係咪已經深潛左

咁點解你無比左媒控制?

不過官員承認指當日一度出現誤會，指選舉職員以為他們已結束當晚的工作，其後再收到指示繼續點票。州務卿辦公室指出，他們正調查為何兩黨觀察員會在點票未完成之前離開。

最高法院拖到拜登上台先開庭

但香港嗰班政治begger同國際契弟真係好撚狗。

請問呢度可唔可以講多啲

點解佢個頭歪晒？
表情有啲唔情願，呢個演講內容似係被逼

我係民主黨一定唔搞佢,最好佢自立門戶組黨參選𠝹共和黨票,到時兩敗俱傷漁人得利.

biden 連係texas 都比上屆拎多5%票，點解唔會係搖擺州拎多1%-2%Trump 除咗係Fl 係贏多咗之外，好多紅州都贏少咗。

見到部份侵粉自我BinC真係好好笑。

法治而死個門檻唔需要高到去所有法官都紅晒
只要法官既判決帶有政治立場/色彩
（唔係講緊一定要偏紅/藍先係死，
個天秤傾黃都一樣，
但大家清楚香港唔會發生）
當CJ都放任啲法官時
以及無方法制衡e.g. LegCo/CE
簡單啲講：法律已成管治工具
就已經算係死

可能有人會話個機制仲有效
仲係基本法給予既權利
只係LegCo/CE 覺得無問題唔用
但事實係唔係呢
大家應該都清楚

可能有人會話睇返CJ Ma前幾日發言
佢唔覺得現時法官被政治因素影響
只覺得係黃/藍兩邊
甚至紅既喉舌任意批評影響司法獨立
似乎司法界唔認為有問題
但CJ都見唔到有問題
係咪個問題就唔存在？

法治 唔係淨係睇司法機關
當當權者利用社會資源
去任意拘捕甚至控告示威者/異見人士
法治天秤已經傾斜
可能有人話大部分案件都判有罪
其實Doj 既控告係合理/跟足prosecution code
但係唔好忘記要諗吓Doj有無selective prosecution
當雙方都有罪時
但到法庭既案件大部分都偏向一隻色
究竟仲係咪一個公平既法治制度呢？

可能有人話可以自己控告
呢個本身係一個可行的方法
但要考慮Doj既阻攔
許生既兩單案件最終因Doj申請撤控而不了了之
可能有人講法官接受Doj既申請
即係本身案件表面證據不足或因為其他原因
（例如許兩案都被判表面證據不足）
咁咪正正反影就算本身私人撿控係可行
不過私人撿控既難度係過高
市民無政府既財力/無特別人力去搜證
基本上跟本就將人拒諸門外
私人檢控係制衡既方法
但係用唔用到呢？

告民事就算成功
但對方無刑事責任
究竟係咪就justice is served 呢？

執法機構方面任意拘捕/拘留
又無任何責任
無number
投訴機制唔得

控方證人（ie警察) 比唔清晰口供/假口供
呢個已經係常態
法庭如果發現到當然好
但係係咁多單案件法庭係咪必然發現到呢？
呢樣對法治既影響可以講係極大

其實種種原因加埋令到市民對司法制度投不信任一票
呢個先係法治既最主要死因